天水連線成員係狗屋無野做,開個白ac同大家見面

天水連線正式回歸連登~~
我地會間唔時返黎同大家吹水
放鬆下

中彈叔叔而家點？

有無野幫到手？

有冇俾狗打

有手足陪叔叔去左醫院驗傷

成個連登得林進 無伍健偉

個區議員係咪畀人告國安法

狗有無向叔返落charge?其他被咬手足點？

我地有出義工招募架XD
睇下大家想係選舉義工定係連線既義工

打就無,不過好多599G
同埋電話....

其實天水連線仲有侯文健同關俊笙都係區議員....

林進碌鳩幾大？

應該會幫返近自己果區

係因為國安法被捕,未知有無落CHARGE

成員表示,歡迎大家向呀進挑機

近呢幾次被捕 有無畀班狗糟質?

其實班狗無拉叔叔,
後尾街坊係FB見到佢求助
叔叔又已經行到去狗屋門口

有一個保釋左,開始陸續放

聽晚八點銀座等，叫林進開嚟見我

hello

(抱抱) 多謝你地

究竟天水連有幾多條命，比狗困左兩日，前晚就搵仔，今日就721，貓都冇你地咁多條命

如果大埔都有天水連線咁嘅組織就好

二千蚊有信心嘅話上庭抗辯 唔好交

好呀,其實我地好多都真係住天水圍,
長州要人

對住嘔吐物十個鍾算唔算糟質

加油,我地好多成員都無入U架XDDD
入唔到U唔係咩大不了既事,
重要既係搵到人生方向...
唔開心記得搵人傾

老系都唔交

想做義工係搵番你地tg？

加加埋埋成十張告票 那有錢 你老母

我地有十幾人,應該有十幾條命......

中彈伯伯單野覺唔覺同黃子悅搶case做？
始終佢係現場最先接觸到伯伯

yes ar
呢到比我地鳩下啦
唔想做野...

表示從來都認唔到四子邊個打邊個

係最近有frd教我 個頭柒d係林進

gel得好睇d嗰個古惑仔衝衝子係k

咁先認到下佢兩個

見到就幫,無諗咁多,
我地都有話比叔叔知,黃子可以幫手做佢證人,
同埋因為黃子有宵禁所以依家唔係到

感激你哋做咗好多嘢你哋講真
By the way你哋仲開到account嘅

你地本身就鳩⋯⋯

真情究竟你哋有冇聽人講過「天水圍連線都癲癲地嫁」呢句嘢嫁？

想睇

btw 辛苦你哋

其實我地內部有個機制,
邊個講錯天水圍連線要罰線,
大家想唔想玩

點解開唔到?
全民自救嘛,
我地都係做自己野..

侯文健好靚仔

Hi K

你係呀文本尊?

即係點⋯其實區外人真係分唔到四子
但有fd住天水圍，佢當曬你哋係男神

今日睇蘋果見到你地個成員好靚仔想識

仲收唔收成員 想做多啲野幫下手 加油阿

歡迎勾搭我地既單身成員
蘋果個位...名草有主..不過你既對手得返一個

可以做住義工先呀,記得TG搵我地
如果想法政見什麼的都比較一致的話,
先再決定...
唔想入到黎之後要哂時間處理人事糾紛,,

平時睇live啲記者妹妹聽聲都好似好靚你地啲成員幾時肯岀樣

真愛粉...
連LIVE記者都J埋...
下次介紹雪梅比大家識

心情如何

因為我地其實叫『天水連線』
唔係天水圍連線!!

咩心情?邊個心情?

幾時簽提名 會唔會去曬所有區？

係喎屌⋯一打天水就出個圍字⋯
唔覺意撳多咗添

「天 水 連 線」

唔係我處理...
有消息會TG/FB/IG 話比大家知...

都係街坊同我講佢喺狗屋出邊要人幫手 byK
我諗幫佢洗眼同落案追究係兩樣野黎嘅 幫到就幫啦

上年721之後已經見到林進係天水圍幫手 真係好有heart

而家你地做緊乜？

關俊笙真係巧靚仔

留名留名 同佢講過幾次野 想識好耐

成日都係區見到佢地 好sweeeeeeeeet
但係佢地係現場又成日食椒
成班痴線佬

好多謝你哋呀天水連線

打手 Ban

點解你地可以咁貼地好想認識你地多啲
開多啲live 傾下偈啦
不過叫埋成員okay?

禁大獲 上次同朋友叫你地外賣 近距離見到 真係巧靚仔wo

想幫手，不過睇下你哋入唔入到閘再算

要睇佢地肯唔肯,
睇下第時有無機會拍下鳩片比大家睇既時候再出下樣?

珍,
要DQ都係會DQ
簽唔簽都會DQ

如果義工嘅話，通常有咩做？

我覺得最癡線係武漢肺炎初期截過境巴士量體溫

選舉義工暫時都係街站..
其實我地成立既時候係想做手足既支援平台,
大家有咩想法都可以搵我地,睇下有無辦法做到.
我地腦就得咁多個..
唔係下下都有計劃架

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港

天水圍人 多謝你地 可以點做義工 希望有時可以幫下手

呢個服務幾有新意
最緊要宣傳到黃店

btw侯文健靚仔啲

鳩片就唔好喇⋯

點解你地成班後生仔 但係ig咁唔活躍？
識唔識post story 曝光率啊
你要比多啲人知你做緊乜

P牌無得推

聽下首歌就得

想睇打架

感謝天水連線

佢地個日如果遇到一個中招 就應該會滅黨

TGTG搵我地

間四川涼拌好好食

如果我唔係工程狗成日開OT 我都想做義工

係咪史上最快滅既黨?

想睇4子生活照要fo 4子ig
連線ig唔知放咩好..

四子J圖 做KOL賣肉

斷斤稱都唔值錢

Fb post 咩ig 咪出翻個簡單版囉⋯
好過零交流咁解

做住小市民支持你地先

明白你地人唔多 仲要選埋立會一定好忙
加油啊！！到時都會投你地！！ (如果冇DQ)

我係嗰時開始follow 林進
但仲未識天水連線

嚟緊情況會更加差，美麗景湖都唔比貼海報同宣傳

真係要靠咁多位街坊爭返個業委會來做

就黎因為你地 而搬入天水圍

吹咁大咩😂😂😂
早幾個月有街坊俾咗兩款T恤我哋派
其中有句我哋好鍾意
「沒有從天而降的英雄
只有挺身而出嘅凡人」

其實我哋都只係凡人
希望有更加多嘅凡人同我哋一齊挺身而出

笙笙都好qq

唔大阿!!
dklm 我依到係廢老區
抗爭派初選仲比區議會主席屌 正阿

廢中廢老大會
希望今年做咗區議員之後會有多啲影響力 再多啲人識啦

影響力其次

可摸耳以民政回水先
Cls 由1月開始d開支無出返過比我地咁濟

佢好多票㗎喎

清無睇佢地條片？句野K本人嘅台詞黎架

咁撚大禍

加埋應該有一球.....dllm

點樣可課金俾你地？

真愛粉呀
不要迷戀哥
哥只是個傳說

同問

加油！不論你地能否入閘都會支持！

咩原因未畀？

好撚仆街⋯
其實四子搵到曬辦事處未嫁

1:55 林進飲野個樣J死人

差呀文，今次連貨櫃都唔比
真係玩野

林進office都裝修緊啦
Leon同呀k就已經開左

要等本尊回 我都唔太知

無後悔過區選特登飛返香港投你地
多謝你地為天水圍做左咁多野

辛苦你哋喇
真係dklm 少數派生人霸死地⋯
我呢區嗰個少數派都係咁
落選咗仲霸住個辦事處都唔知做乜鳩⋯

69C 幾時全日

唔係淨係我地架
好多人都係呢場運動仲努力緊

請唔請文職

會唔會考慮下聯絡不同嘅黃店僱主？
列一個願意聘請出獄手足嘅僱主名單
難聽地講 而家被落案起訴嘅手足已接近二千
紅官DOJ呢個combo只會令更多手足要入獄 有案底
好多僱主唔接納釋囚 特別係政治犯
希望可以幫到要坐監嘅手足 令佢地嘅生活得到保障。

仲有有d手足可能係屋企經濟支柱/來自單親家庭
有無方法可以接觸到佢地嘅親屬？
喺手足入獄期間有經濟上嘅援助？

不如買返㗎
學佢咁樣改裝做辦公室

我由你地係葵芳開始派傳單就以為你地叫天水圍連線...原來係天水連線個陣仲心諗點解天水圍人會走到黎葵芳 好白痴啊

其實間唔時都有手足問我哋有冇工介紹
我哋都會問吓相熟嘅黃店請唔請人
但大部份都係樓面

王進洋

其實係咪我地應該改名

好耐之前睇cctvb套再戰明天有講過囚犯可以喺獄中學唔同嘅skills甚至考牌
唔知呢d skills有無裝修 水電呢d
手足學完 出返黎都叫有一技之長
但黃底嘅裝修師父應該好難搵未必肯收d手足跟佢搵食
唔知有無黃底公司肯請下office boy

自動加左個圍字
你地啲傳單我有儲起架 個人黎講覺得啲資料都幾好 可以比我教下身邊啲人咁

做live個女仔好靚女 btw 有冇仔

十卜天水圍連線

事實上對白已經
練習十餘遍
臨陣(林進)卻覺得心軟

天水連線繼續努力

笙笙

唔准

天水連線加油

只係想講句，多謝你地！
唔係屯門天水圍區，所以無乜留意嗰邊區議會...
但見到你地鏗鏘集嘅訪問，
完全感受到你地嘅熱誠
亦感受到你地嘅無奈...

Ps 睇完嗰集覺得周永勤真係好仆街

K 要開始擺街站宣傳啦

印定宣傳物品，大頭相

放張相介紹下成員，分唔清4子個樣

鐘意飲邊間天水圍區既台灣茶

手足辛苦晒

我認同 唔簽都支持
比人DQ唔係你地錯
我係林進選區
之前投票阻住廢老打尖同埋叫林進派人守住個場
問心個陣都係盲撐政治素人咁投
雖然見到佢好勤力擺街站
但都驚素人無經驗 同埋驚大家講得出做唔到
點知你地真係好搏盡 做得超好
全家都撐你地 你地努力我地都睇到
好開心好榮幸有你地係天水圍區！
勁鍾意你地

加油

天水圍連登仔痴撚線

點解你哋好似同其他同區議員冇乜交流咁

好想多謝伍健偉
連登仔之光

九月我地一齊繼續癲落去

如果林進無暴動喺身

排名單首位既會係佢定呀k?

多謝你地，辛苦曬，休息多啲！

x咩鳩d
連登唔依到

天水連線越戰越勇

伍偉健

你地啲成員平時唔係做野個陣係街不如唔好著天水連線件衫，太易比人target，擔心佢地。

初選投左你地架
不過我覺得要多花d時間解釋你地既政綱同理念
好似比較少聽到呢一方面既論述
做立法會論述好緊要
點都係議政人士
少少意見

加油，支持你地

屌你老母

我喺你地嘅fans
次次見到你地都唔好意思上前打招呼
但其實內心係超超超超超興奮

以前感覺同區議員好有距離，佢地永遠高高在上咁
但你地真係好搏命
咩活動咩日期咩時間都見到你地
感覺係身邊嘅戰友咁
感恩有你地
要齊上齊落啊

天天燒鵝皇好好J

好好休息

加油呀你地 支持天水連線
個個成員都好靚仔
圍城忠粉表示慶幸有你地

如果最尾dq左

咁阿k 層樓點？

我都覺
條單車徑片搞到我覺得佢好得意

利申 識分天水連線四子

你哋好撚勁

唔係健偉咩定偉健

多謝你地

睇下佢地youtube

擺下街站
宣傳下金水圍Bingo
捉啲街坊影下相
拍低係屋苑跟進左乜
影下係屋苑發現要跟進嘅嘢
影下義工女女仔仔
鳩Po得啦
慢慢就搵到自己嘅pr風格

呢位巴打一定係睇咗佢哋最新嗰條自抽片

唔好呃我
好明顯你哋每人唔止一條命

support

Support

開YouTube channel好過啦

轉左大媽之後冇咁好食

我愛天水連線

多謝天水連線

多謝你哋

加油會努力認埋其他成員架啦

林進有無女
我做你條女丫

見到林進挑戰周廢老就覺得佢好有勇氣男人肯承擔好正
希望你加油💪🏽

前兩日係天瑞幫你地整辦事處個男仔幾靚仔仲好好答我問題

樓上有人講ig好少update, 天水連線會唔會當ig係日常花絮咁用，有時有啲工作進度除左fb有相，ig story都有得睇下咁啊

g持

唔好假設呢啲如果
天水連線個個都係癲佬
邊個出投邊個

做咩上次企係何妖個易拉架前面宣傳初選

你地做咩踢走左始創人恆仔？

Who is 恆仔

支持你哋！

佢係天水連線始創人，起初lead住天水連線攪宣傳
無恆仔，無天水連線

Google左先睇到

想問你哋仲有冇跟進呢位手足

在天水圍衝突中頭部中催淚彈重傷的姓傅15歲少年，凌晨2時許做完腦部手術，留醫深切治療部，現時仍未度過危險期，性命垂危，其叔父呼籲目擊者提供真相。

叔父指出，事發時沒有記者在場，到出事後由親人通知，與社工在醫院守候，直至做完手術推入深切治療部，「我好想知道我個侄仔發生咩事，佢係無辜俾警察打中個頭，定係參與一些激進的行為呢？」。他表示，侄兒未度過危險期，他只是希望尋求一個真相，「大家幫幫手」。

傅的母親數年前因胃癌離世，父親在三年前亦患病過身，自此與兄長相依為命。兄長及叔父與三位中學老師及社工等到醫院了解情況

基督教信義會社工竺永洪指出，天水圍警署發生警民衝突後，至晚上10時許，15歲男事主在新北江商場對開，被防暴警催淚彈擊中頭部昏迷，義務救護員進行急救，發現他傷勢嚴重，送院搶救做了4個小時手術，將腦部瘀血清除及降低腦壓，情況危殆

岩架啦，揭穿兒登仔啲大話
咩被自殺變浮屍，睇下中幾多樣

連線姐姐把聲好好聽

支持

多謝你哋有去探手足

林進孭緊暴動？

你打左罰線

已經有啦
連線嘅YouTube channel

伍健偉個人channel NG台

你地要加油呀 同埋多謝你地呀

支持你哋
俊笙bb真係好靚仔呀

啊K點解有車有樓

點解伍健偉無IG

下年會唔會 COSPLAY 721 同831
你又點睇 COSPLAY 721件事

支那人滾回中國

侯文健好正

喺fb見到佢做訪問，應該無乜大礙

幾時再有廁紙訂

本是同根生

是咪天官中畢業

有邊個成員仲單身想識

Ac 好平嗎？

Push

香港人身份以多元文化主義與公民民族主義建構。漢族香港人的漢族血統，與特朗普的德國血統、奧巴馬的肯雅血統無異。

又block多隻5毛

自已讀書, ok?

《香港民族論》PDF

《想像的共同體：民族主義的起源與散布 》

《全球化的時代：無政府主義，與反殖民想像》

《無國家民族與社群》

我講上邊個隻 唔係講你 reply錯 sor

關俊笙好靚仔呀

伍健偉多啲休息下啦，咁夜瞓好易病㗎

D曱甴越黎越過份 黎緊佢地係區會既動議麻煩全部同我ban晒佢

612 基金？

天水連線議助好高質 好靚女

呢個好緊要呀!! 成球野
而家黃個D區議會都比民政打壓
巴打有無得再詳細D講下你地點樣比民政打壓?
等手足可以係國際線上煲大佢,
推到個民政比人制裁

我諗唔好再問區議員請唔請人, 而家有錢個D應該得返建制派

伍健偉好靚仔

一出就睇咗 差d搶到頭香

關哥哥靚仔d囉

69c係好野？
兜到2046喎🤔🤔🤔

金水圈黃圈搞到有聲有色
但最近激進文宣就唔敢貼 始終驚國安法

有無計叫佢地播下唔同香港獨立音樂，貼上poster比多啲人識

咁樣去增闊文化圈

依家成日聽到都仲播緊主流野

暫時未識到一d白領工既黃店

*金水圍

藍祖兒😭

Banner應該會一日爛一條

4子都無印黎掛係街

街坊可以得閒黎提點下或者黎傾下計呀

有冇辦法學M線分家？

我地都勁鍾意食😂😂

林進係選舉論壇眼甘甘望住個鏡頭好搶flow

其實都唔算係認證

只係佢地肯幫手收飯劵所以先係飯劵計劃入面

金水圍仲有其他黃店架

好抵食
下次入金水圍想再食

唔洗靠父幹既成功人士

如果無記錯好似岩岩開左

天瑞6點後有冇邊間黃店私心推薦

行去新北江？

留意4子fb😂😂😂
連線主力做抗爭有關既野
同區議員身份割下蓆先

櫻花樹下？食到就變股東

無好似黃子咁上左庭
呀進呀另一成員都踢左保

叫外賣既邊間都一樣啦
天水圍有2間外賣係黃

1.元天水圍外賣仔 (Facebook)
2.皇遞 (Tg)
多d用下啦💪🏻💪🏻

新界東居民表示羨慕天水圍有天水連線

K議員樣樣嘢都親力親為，之前反國安法個陣見你大熱天時都親自出去掛橫額
再之前個個搶口罩搶廁紙個陣又幫居民搞代團購

你地好堅揪

放棄真係唔難，企翻後d就有你原本想要嘅自由

想放棄就放棄啦，你無義務or必要去行上前

選擇留低係一個重任，為嘅係未來，無人知將來會點，依家唔好後悔就ok，將來嘅事交俾未來嘅自己

你地件tee好靚 留名拎一件得唔得

想請你地聯絡食環跟進一下，天水圍西鐵站/輕鐵站對出有好多巴士站同邨巴站個度，成日都有好多曱甴（唔係綠色個 d)，排隊等車個陣成日都好驚俾佢地爬咗上身

超勁 實幹

俊笙bb世一

你個名

打手

呢個真係仆街喎係咁拖

其實黃色裝修真係有得做，係人都要裝修搞水電架啦

但無相關平台搵唔到黃的師傅

我愛文文

冇架喇 已成過去

Ok 我問你 最靚仔果個係邊個？
唔准諗 即刻答

大家都係 (真野唔好攞出嚟講)🤫

想要腦魔揮春

有J？不了 thx

文文

來吧，tg在線等😏

加油！

侯文健！

其餘三子有冇女(或者仔)

巴打Follow咗我哋好耐喎
恆仔係和平分手 詳情睇返佢fb

一定係侯文健

天連投硬你
好好保重呀

笑死

梁榮生同你哋發生咩事？

君子分手 不出惡言
在此感謝恆仔喺成立前期對天水連線嘅付出
至少呢個名都係由佢而嚟 呢點無得否認
同時敬重佢尊重同何惠彬天耀初選結果 君子離場
間唔中仲見佢有留意天水連線
作為元祖級成員之一 其實我知㗎😌 在心中

係咪可以上訴？唔交住？

直必腸 唔洗扮
By女成員

佢有君子離場咩
btw你地踢佢走真係幾衰

你用語音輸入

你班連登仔咪咁勇得唔得呀

做實事做實事 樣呢啲虛無嘢嚟

天水連線打手？

望穿鏡頭技能 get

怕醜
小小意見 年輕人或者既既街坊一早已經follow咗你地 應該都會繼續支持 但切忌唔好圍爐
進一步爭取藍絲廢老支持
多啲話自己做咗啲乜嘢 （唔好蝕比保皇派 要識得present自己俾藍絲知)
可能要派返d單張update街坊
例如 成功爭取巴士路線分段收費呢啲
印單張解釋點分段法？？？
同埋超buy林進環保回收
當佢哋知道你哋都實幹嘅時候可能就會願意接受我地既本土意識
年輕人唔係淨係識「搞事」
加油

見到上一屆當選既傘兵，而家做埋副主席既鄺葆賢都出過post讚佢哋

新東成員表示：都有VL

我哋都愛你

你同恆仔熟啲 你哋傾啦😉😉😉

立會係嘅，仲有Owen
但地區方面見到你哋會用一啲有趣少少既方式去講解天水圍既街市同單車徑等等，仲會有啲其他形式既活動
其實而家住緊果區同你哋天水圍既情況有少少類似，但好似無人拎過出嚟講解咁

林進同天盛榮少喇沙好似樣LoL

想知之前曾經inbox過你地俾埋內部文件你哋問關於天水圍醫院嘅嘢點解已讀不會嘅

每個組織唔同 天水連線成日比人笑似上莊
可以同當區議員反映下

係tg bot定fb?

咁林進個頭係真係柒d吖嘛

Sor 錯字 *回

😱😱😱😱係咩渠道send過嚟？我哋再睇多次呀

環保我專業喎 到時睇下有咩幫手先

年頭inbox㗎啦 仲要係你地選區

我都想知發生咩事...

唔緊要啦你哋可以四年後先覆我㗎嘛

推

唔會啦，你哋嗰啲叫體驗式做區 (之前連鄺醫生都share過你哋條片讚你哋，我覺得佢都係其中一個值得其他區議員學習既榜樣)
我自己果區...唔好提啦
當區果個感覺上集中理法團野，幾個鄰區既組織我又唔係咁鍾意，比較有好感既議員或者組織都無乜喺我住果區有服務

Sorry 可能睇漏咗 再次同你講聲唔好意思

係囉 冇用開SNS既人真係未必知你地做左D咩

遲d有機實投票比你地架，加油

關生除左副眼鏡換左個髮型就由毒撚樣變左做靚仔
邊個幫佢執個造型既好好J

我老母藍藍哋，但係之前有啲事要揾你哋幫手（唔講邊個驚自爆，總之靚仔嗰個啦) 佢知道你哋比人拉咗之後仲要好關心你哋放翻岀嚟未 我個下都O撚咗。 希望你哋繼續加油啊

所以做好地區工作好重要
一傳十十傳百
用行動話俾大家知佢哋口中既"暴徒"先係做嘢既一群

榮少瘦好多喎

佢區選個時 個樣好獨

可唔可以告鳩班狗

有冇可能組織到一個區政議事堂？
好似以前市政局咁
憑成個天水圍都係民主派區議員既認受性同資源去搞
短期內作為一個名義上諮詢委員會
長期可以計劃功能上取代官方架構（當然唔好咁揚）

此事象徵意義重大 建議諗諗

前日你地幾個區議員有畀人拉?
宜家大概係點?

上年年尾有街坊聯絡過區內議員
但由於疫症所以暫時停擺
之後情況穩定啲會再聯絡下
多謝意見btw

冇穿冇爛 繼續抗爭

good!

17區大會張可森提果個？

我指果個係街坊自發

區選嗰期有朝見佢派傳單嗰時未瞓醒, 天然呆咁真係好正

我睇法係 唔爭取埋取代地區建制既生態圈（共匪私私相授既關係網）
未算真正奪取依個地方
建制啲影響力好大部分源於依度

睇好你地架 立法會吹雞投你地

琴日搭輕鐵見到你地，勁想行過黎講聲加油

成日都想撞下佢 但次次都見唔到
差啲想搬入天水圍住

知唔知周議員而家點啊？

下次唔好想 做吖！

截至0400仍未獲釋 有機會transfer

姐係轉去第二個狗屋？

我一向都係鍾意遊走18區多
希望有機會見到你哋可以同你打聲招呼傾下偈

據消息會轉去馬鞍山

同權權拍擋多,早站係必修一課

已經有幾次見到你哋, 想同你哋講加油, 但真係唔敢
次次都見你哋做緊嘢, 有次買咗嘢飲俾你哋之後發現原來已經好多人買咗俾你哋

真心多謝你哋團隊
你哋做得好好

我愛你地

如果跟四仔靚仔程度排名的話，我會咁排
文文>Leon>林進>KK (其實幾位都靚仔既)

天水連線以後會唔會出多啲人選區選？

btw 無論點都支持你地

我覺得KK靚仔過林進
特別係佢哋條單車片, KK好型

我會排呀K第一，之後林進再到呀文囉

致敬

阿K有冇一米六?

有呀

最近 加油就好喇

我哋都支持世伯

呢個comment係林進嚟？

天澤唔係佢哋管
至於當區區議員... 佢個黨曾經形容批鬥戴口罩為獵巫行為...

天水連線有冇同王姑娘合作

絲打你講完我即刻上ig search
鳴哇真係好靚仔，即刻follow

之前區選個陣有時放工放學番黎會係輕鐵站見到佢 真係巧正 個陣見冇咩人理佢以為佢會輸 點知贏禁多 我聽到好多公公婆婆都有投佢

咁要follow埋佢先得喇

點解名單唔係林進排第一？佢知名度高d喎

支持有政黨敢用正式名義喺連登吹下水

身負暴動，雖然未落案起訴
但係大局去睇，K的確比較適合

後生靚仔其實係正常既公公婆婆眼中係加分位

侯議員打手btw 依家即刻follow

同埋啱啱見到林進終於有office
如果真係本土派（初選已投伍）
希望你地都可以試下聽下本地獨立音樂
再用唔同方法推廣比天水圍人

唔係一黎就metal 或者hardcore野
indie都有唔少chill野

我相信文化係建立「香港」嘅重要因素
依23年已經被赤化到無哂

有時經過新北江，作為聽開香港indie嘅人
都想係黃店聽到主流野同時又會播下indie野

銀座直出

268X 天水圍版本幾時有

每月開po, 將佢變做一件定期既事
係一個聽民意同交流既渠道
又符合返你地「連」線既品牌定位

支持關俊笙BB

已follow 晒
不過我有日一兩點番屋企個陣見到佢地重係個辦事處開緊會真係辛苦晒

We like your idea, let’s do it!!
開會傾

關俊笙

盡量試下恆常化

天水圍啲ngo既青年樂隊好多唔錯
可以多啲support佢地

張海報好正

呢個真心想有

Jed

張海報呢個角度真係攞得好好, 令佢靚仔嘅程度倍增

呢張海報個構圖係好正, 睇得出下過苦功
左右兩邊嘅balance, 細緻到連d磚都係兩邊balance
下而上嘅人、亭、樓, 前中後嘅擺位絕對唔馬虎
然後字嘅配色同擺位, 清晰可見, 資訊齊而又唔會太多難消化

我覺得整呢張海報嘅人/ 團隊真係好勁

好明顯我J咗張海報好耐

平時由旺角返天水圍
搭268X再轉車已經好快，大約35-40分鐘
有埋天水圍特快旺角一定好正

好靚仔

本地chill野 可以試下Room307

頌富街市對出都係

其實天盛都有...街市附近

腿張開想點？

有科學家講過，
天空既顏色係水既倒影 因為水佔地球大多數表面面積

好期待天水連線可以為香港既天空帶來咩既顏色
天耀民願
鏡水映照
民族連結
票擲一線

唔係住你嗰邊，投唔到你地sor

麻煩唔好再扮我地成員
我地只想手足贏
勿再攻擊同路人
謝謝

係邊個區既居民gp?
我同4子講聲

藍字絲打呀
我識你架林進
我暗戀你好耐喇

好想K仔搞你問我答